一個好嘅老闆所需具備嘅特質？

用人唯才

唔閪

有錢出糧

獎罰分明